快啲叫蔡英文徹僑

只係藏有清天白日滿地紅, 都未攞出嚟揮就拉
所有台灣護照都可能會拉

快啲去留個言

南京條約正本喺台灣